點解啲人想自殺？

生活好攰？

因為人生已經沒有目標 本來的目標因為這個社會、這班官員把我們的未來慢慢磨蝕

情緒不穩

因為呢個世界會將一個人折磨體無完膚，除非你係果幸運既一少撮人

當你長期生活上所有遭遇都係shit thing 無半件好事你就會想棄game

係 會越諗越絕望

一時情緒低落，過幾日後都會覺得自己當時點解會咁諗

但係唔開心嗰時，又會覺得其實自己一無所有，友情愛情親情事業通通都冇，睇唔到盡頭咁，冇支撐繼續走落去，好辛苦

（而家仲未死應該係因為怕痛
（但係過咗情緒低谷之後，個衝動又會冇返，個人又有自信返